［集思廣益］我地有冇得借鑒桑伯格

我地嘅國際戰線仲未完善
我地而家越嚟越注重係香港本土同美國
有好多核彈可以發大嚟搞
到而家已經好似冇左一回事

而桑伯格由一年前開始到而家
暫時係成功嘅
佢嘅行為同言論點解可以做到真。全球connect
當中有啲咩可以借鑒

我地都同到世界各國有connect
但係只係曇花一現
當中唔小活動仲係香港人自己搞

雖然我知環保議題係更多人關注
但係我地民主議題都唔差
我地應該可以從中借鑒
令到我地突破而家嘅樽頸位

首先我係今日電視睇到桑伯格嘅演講
發覺佢篇野係好適合現時嘅香港
而自己睇完都會有感覺

個人認為
中槍嘅義士都可以整個演講
佢都係未成年 而且重點係中槍
你地可以話我係利用佢
但係而家非常時期
應當行非常手段

大家點睇
（中文唔好 大家睇得辛苦啲 忍下）

推
可能有啲亂

當然 係要考慮自身安全
同唔影響判決嘅情況